乜搞野AC米蘭洗貢多錢都貢垃圾架

7場12分 金錢足球

仲要係意甲

仲要係大陸黑金 降班啦垃圾波

中國人唔支持中國人?

岩聽

性慾殺垃圾狗仲上黎吠呀

除左邦路斯，其他二線兵

邦路斯先係水貨

講緊買個時 點知黎到

下個轉會窗買埋BBC另外個兩個咪變返一線

借錢瘋狂買人
下年無歐聯踢就係咁先

都幾肯定冇

係 同蛆狗一樣輸比我拉素

不嬲都係度睇緊你地班黑哨唔認嘅賤畜點柒

安祖施華幾勁

lazio 打得幾好喎

人地國米夠係大陸資金啦
a米反省下啦

推